%!TEX ROOT=..\zpevnik.tex

Ref: [Ami]Jede jede rytíř, [C]jede do kraje 
[G]Nové dobrodružství [Ami]v dálce hledaje 
[Ami]Neví co je bázeň, [C]neví co je strach 
[G]Má jen velké srdce [Ami]a na botách prach 

[F]Jednou takhle v neděli, [E]slunce pěkně hřálo 
[F]Bylo kolem poledne, [E]když tu se to stalo 
[F]Panáček uhodí [G]pěstičkou do stolu: 
[F]Dosti bylo pohodlí [G]a plnejch kastrólů! 
[Ami]Ještě dneska stůjcostůj [G]musím na cestu se dát 
[F]Tak zavolejte sloužící a [E]dejte koně osedlat! 

Ref: Jede jede rytíř ...

Ale milostpane! spráskne ruce starý čeledín 
Ale pán už sedí v sedle a volá s nadšením: 
Má povinnost mi velí pomáhat potřebným 
Ochraňovat chudé, slabé, léčit rány nemocným 
Marně za ním volá stará hospodyně: 
Vraťte se pane, lidi sou svině! 

Ref: Jede jede rytíř ...
\slpc

Ale sotva dojel kousek za městskou bránu 
Z lesa na něj vyskočila banda trhanů 
Všichni ti chudí, slabí, potřební - no chátra špinavá 
Vrhli se na něj a bili ho hlava nehlava 
Než se stačil vzpamatovat, bylo málem po něm 
Ukradli mu co kde měl a sežrali mu koně 

Ref: Jede jede rytíř ...


Vzhůru srdce! zvolá rytíř, nekončí má pouť 
Svou čest a slávu dobudu, jen z cesty neuhnout! 
Hle, můj meč! (a zvedl ze země kus drátu) 
A zde můj štít a přílbice! (plechovka od špenátu) 
Pak osedlal si pavouka, sed na něj, řekl Hyjé! 
Jedem vysvobodit princeznu z letargie 

Ref: Jede jede rytíř ...

A šíleně smutná princezna sotva ho viděla 
Vyprskla smíchy a plácla se do čela 
Začala se chechtat až jí z očí tekly slzy 
To je neskutečný, volala, jak jsou dneska lidi drzý! 
O mou ruku se chce ucházet tahle figůra 
Hej, zbrojnoši, ukažte mu rychle cestu ze dvora! 

Ref: Jede jede rytíř ...

Tak jede malý rytíř svojí cestou dál 
Hlavu hrdě vzhůru - on svou bitvu neprohrál 
I když král ho nechal vypráskat a drak mu sežral boty 
A děvka z ulice mu plivla na kalhoty 
Ve světě kde jsou lidi na lidi jak vlci 
Zůstává rytířem - ve svém srdci 

Jede jede rytíř, jede do kraje 
Nové dobrodružství v dálce hledaje 
Neví co je bázeň, neví co je strach 
Má jen velké srdce a na botách prach 


