%!TEX ROOT=..\zpevnik tex.tex

\begin{multicols}{2}
[A] Nazdar, čo si ma [D] nepamätáš?
Išli sme [E] spolu vlakom Nové Zámky- [D]Praha nevíš?
A tí dve holky tupé, čo ogrcali kupé, 
vystúpili sme s nimi v Brne, čo si nepamätáš?

Nazdar, ja si ťa nepamätám.
Žiadny vlak Nové Zámky-Praha mi nič nehovorí.
Ani dve holky tupé, čo ogrcali kupé, 
nič mi to [E]nehovorí, fakt sorry nepamätám. [E, A]

®: [D] Splietol si si ma s niekým, tak [A] zastav a vyber baterky.
[D] Splietol si si ma s niekým, [E] omyl,omyl a to veľký.


	Ale Peter, čo si to nepamätáš?
Tá jedna holka hrala na gitare Klusa nevíš?
Potom sme z toho vlaku, šli babám do baráku.
Kalili sme tam celé tri dni, čo si nepamätáš.?

Prestaň, toto si nepamätáš?
Jedna z nich mala ruku v sádre a furt chlastala rum.
A tú druhú sme spolu obaja dali dolu, 
potom sme išli s nimi do baru, čo nepamatáš?

Zastaň, to bude zrejme omyl, 
pretože ja som v bare nebol ani nepamätám, 
už vôbec, že sme spolu, dávali jednu dolu, 
no ale zas pravdu povediac krk za to nedám.

®: Splietol si si ma s niekým, 
lebo ja totiž žiadnym vlakom nechodím.
Splietol si si ma s niekým, omyl, omyl a to veľký.

Ale Peter, čo si to nepamätáš?
Tá jedna vzala prachy barmanovi spoza baru, 
keď zistil, že mu zmizli, tak potom došli fízli, 
všetkých nás prehladali, nehovor, že nepamätáš.

A barman aj s jeho prázdnou buksou
zareval: Dofajčíme dopijeme záverečná!
Potom sme sa jej všetci pýtali na ulici
a ona v gaťkách zrolované prachy, nepamätáš?

Prestaň! To už ma vážne hneváš!
To nie som ja, rozumíš? Ty ma asi nerozumíš.
Proste ani v tom byte, proste rozumíš?! Nikde!
Som nebol ja!

Nie? Tak potom, načo ti to hovorím, do psej matere?
Tak načo ti to hovorím, do psej matere...
\end{multicols}
