%!TEX ROOT=../zpevnik.tex

[C] Venkovan [G/H]kluk, ve městě [F]zlých,
se srdcem na dlani,
hledá [C]\nullšanci jak prora[G/H]zit,
míchá [F]klíh.

Dostat ho k tanci,
poznali [C]bychom, že je [G/H]bůh.
Šel by [F]fér, v botách [G]slámu,
brambory v ranci, hůl z módy, hej.
Hody, hody, hody hody, doprovody.
Nemůže hrát,
když nedaj mu tágo, přitom by stačil
jen jeden malej šťouch.
Hej! (Hej!)  On by ho dal. 

R1:Jak jen [C]\nullštěstí [G]svýmu [F]vstříc o krok [G]jít,
jak jen [C]\nullštěstí [G]svýmu [F]vstříc o krok [G]jít?
R2:Tvoje [C]srdce ho přitahuje [G/H]\nullčím dál víc,
jak [F]buší si vese[G]le,
tvoje [C]srdce ho přitahuje [G/H]\nullčim dál víc, ó [F G]jé.

Venkovan kluk, ve městě zlých,
se srdcem na dlani,
umírá touhou poznat pravdu, zvítězit.
A zanedlouho říká si umělec, moderátor,
kdo ho zaplatí, tomu slouží,
vysouší louži cizí viny,
a pak z limuzíny do limuzíny,
luxuje koks dlouhým brčkem,
protože neví už, jak dál,
chce věřit, a čeká.

Jak jen štěstí svýmu vstříc o krok jít,
jak jen štěstí svýmu vstříc o krok jít?
/:Tvoje srdce ho přitahuje čím dál víc,
jak buší si vesele,
tvoje srdce ho přitahuje čim dál víc, ó jé.:/

Venkovan kluk, ve městě zlých,
se srdcem na dlani,
natrh si kabát, do louže šláp,
potlesk ztich, bolí hlava,
lapanaluma, laplumbem,
postupně ztloust, v noci se potácí,
od baru k baru, tlustý, tenký,
vypráví vyprávěnky, kupuje chlast,
cin-cin-zano, v nádražní knajpě
každý ráno, cin-cin-zano,
všem, všem, všem, všem, všem, je!

Jak jen štěstí svýmu vstříc o krok jít,
jak jen štěstí svýmu vstříc o krok jít?
/:Tvoje srdce ho přitahuje čím dál víc,
jak buší si vesele,
tvoje srdce ho přitahuje čim dál víc, ó jé.:/
