%!TEX ROOT=..\zpevnik.tex

Intro:[Dm]Hledali mě včera večer fízli!
Já však [B]zrovna nebyl doma, 
já byl [C]na červeném mostě
[F]o zábradlí [B]opřen [F]prostě[C].

1. [F]Hledali mě [A]včera večer [Dm] fízli[A],
[F]hledali mě [A]včera večer [Dm] fízli
Já však [B]zrovna nebyl doma, 
já byl na [C]\null červeném mostě
[F]a na něm jsem [B]kouřil [F]prostě.[C]



R: [F]\null Červený most[A] je [Dm]\null železniční most[B],
[F]víc vám k tomu [C]nesdělím už [B]to je dost, 
to jedost, to je [F]dost.
[F]\null Červený most[A] je [Dm]\null železniční most[B],
[F]víc vám k tomu [C]nesdělím už [F]to je dost.[C]
\slpc
2. Nenašli mě včera večer fízli.
Nenašli mě včera večer fízli,
poněvadž já nebyl doma, 
já byl na červeném mostě
a z toho mostu plival prostě.

3. Nenašli mě včera večer fízli
Nenašli mě včera večer fízli
nemohli já nebyl doma, já byl na červeném mostě
a z něj dolů čuměl prostě.

R: Červený most je železniční most,
víc vám k tomu nesdělím už to je dost, 
to jedost, to je dost.
Červený most je železniční most
víc vám k tomu nesdělím už to je dost.

4. Až mě příště budou hledat fízli.
Až mě příště budou hledat fízli,
Budu na Červeném mostě, vzplanou ve mě libé touhy
vždyť jsem jenom člověk pouhý.

5.Až mě příště budou hledat fízli, johó!
Až mě příště budou hledat fízli,
Budu na Červeném mostě, spokojeně onanovat,
jak se zdravý muž má chovat.

R: Červený most je železniční most,
víc vám k tomu nesdělím už to je dost, 
to jedost, to je dost.
Červený most je železniční most
víc nesdělím - žena, nůše, píseň, kost.